8.31-9.1 重要關鍵點解無人講？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

屌

831 太子站內發生的市民嚴重受傷事故，真相仍然是一個迷。由於當晚警方長時間封鎖現場，所以大部份市民都關注當晚太子站內的 CCTV 錄影，希望透過翻看太子站內的CCTV，求出真相。但要更了解其真相，其實有另一處的錄影錄音同樣重要。這便是 8 月 31 晚至 9 月 1 日的港鐵控制室的錄影錄音。因為列車臨時要延長停留在那個站或某班車不停某個站等改動，皆由控制室的人員決定，而並非列車車長。

831事故的發生及前前後後期間，究竟港鐵控制室是由誰人在指揮和控制？對話內容是甚麼？極可能為「831事件的真相」提供重要的證據。

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士及死難者

平反新屋嶺 平反831
係中共嘅紀念日落鳩佢面

香港人不會忘記

熟悉靈界人士表示新屋嶺有極大冤情
*迷信野,唔信可以唔入